{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27605",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 데일리 헤븐"
    },
    "text": "宿は平沢駅から近い位置にあり、総客室数は30室です。 宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 客室利用案内基準は2名であり、人数追加時に平日には1名当たり1万ウォン、週末には1名当たり2万ウォンが追加されます。 寝具類の追加時には1着当たり1万ウォンが追加されます。 駐車はホテル専用駐車場と外部駐車場を利用でき、駐車は一部屋あたり1台を原則とします。 宿ではテラスルームと屋外浴槽が使用でき、レニューとコンタクトケースが用意されています。 現地及び電話予約時に割引を実施中です。 客室にはネットフリックスOTTサービス、ポケットラテックスベッド、メモリーフォーム枕、ノーハードPC、無料Wi-Fiなどの便宜施設が提供されます。 宿泊施設ではバレットパーキングサービスが提供され、徹底した衛生のために毎日寝具類、ガウン、タオルが交換されます。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、身分証明書を持参する必要があります。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で親切なサービスを提供し、バレット駐車やテラスが人気で、ゲームチェアも提供され、ゲームを楽しむのに良いということです。 値段も安くて予約しやすい宿だという評価も受けています。 しかし、禁煙客室であるにもかかわらず、客室内に不快な匂いや灰皿が置かれている点が残念で、一部の職員のサービス態度や駐車の煩わしさも問題として指摘されました。 また、一部の客室は備品が不足しているか、雑多な場合がありました。 もちろん清潔度の低い部屋もありましたが、場所の便利さから次回も訪れるつもりがありました。 最近のお知らせとしては、特室に屋外テラスの浴槽が使用でき、客室にはネットフリックス、無料Wi-Fi、ポケットラテックスベッド、メモリーフォーム枕、ノーハードPCなどの設備が備わっており、寝具類、ガウン及びタオルは毎日交換されていてカップルPCルームでバトルグラウンドを楽しむことができるし、スタイラーとマッサージチェアも備えています。 ただし、未成年者の場合は利用および男女同室での宿泊が制限され、身分証明書を持参する必要があります。 また、毎日寝具類が交換され、カップルPCルームでバトルグラウンドを楽しむことができ、スタイラーやマッサージチェアも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は平沢駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室利用案内基準は何名ですか？",
            "answer": "客室利用案内基準は2名です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には平日には1名当たり1万ウォン、週末には1名当たり2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類の追加時には1着当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで利用できますか？",
            "answer": "駐車はホテル専用駐車場と外部駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は一部屋あたり何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台を原則とします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる特典や設備はありますか？",
            "answer": "宿ではテラスルームと屋外浴槽が使用でき、レニューとコンタクトケースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では割引が実施されていますか？",
            "answer": "現地及び電話予約時に割引を実施中です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便利施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスOTTサービス、ポケットラテックスベッド、メモリーフォーム枕、ノーハードPC、無料Wi-Fiなどの便宜施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオルは毎日交換されますか？",
            "answer": "寝具類、ガウン、タオルが毎日交換されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価やレビューはどうですか？",
            "answer": "レビューによると、宿泊施設は清潔で親切なサービスを提供しており、バレット駐車やテラスが人気ですが、一部の職員のサービス態度や駐車の煩わしさが問題とされています。また、一部の客室は備品が不足していたり、清潔度が低い場合があるようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の値段はどうですか？",
            "answer": "値段も安くて予約しやすい宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 713,
        "QA": 596
    }
}